為何君堯及其家人全球實時報道位置，全球貼身保護佢哋！

為何君堯及其家人全球實時報道位置，等我哋嘅勇士全球貼身保護佢哋！